帶套用一次性飛機杯 可唔可以變多次性飛機杯

如題

可以
個套反轉嚟用或者洗完重用
都可以變多次性condom

可以

Yes 有時唔想洗都會帶套

單次喎

射出面用幾多次都得啦